印度神童都幾準。。。

都係隔左一個星期。點都有D 誤差既

P.S. 成倉short put 準備接貨 + SH

條神童咗啲咩？

麵神準d

傻閪

麻煩可以貼返印度神童講咩嘛

計農曆嚟講都幾準

冚世界都知三月前一定有個大回調
跌左果少少驚閪咩

條神童縮返入老母個閪未

明明估唔中 都可以話準

熊市估神